白兵？未食過，食開黑冰

。

呢個波蘿冰，呢個西瓜冰，我，芒果冰呀

爆珠

呢個白冰, 呢個李冰冰, 我范冰冰

強烈支持熱普城進攻人大代表！！